\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{times}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\advance\textheight by 50mm
\advance\topmargin by -30mm
\advance\textwidth by 50mm
\advance\oddsidemargin by -30mm

\parindent0pt
\pagestyle{empty}

\begin{document}
\Large\textsf{
\begin{enumerate}
  \item keine med-* Pakete installiert
  \item odontolinux zeigen aber ohne med-dent
  \item med-dent nachinstallieren und Menu zeigen
  \item dselect aktualisieren mit neuen med-* Paketen
  \item med-imaging installieren, weil dort noch suggests vorkommen
  \item weiteren Menueintrag "Imaging" zeigen
  \item paul dort starten
  \item rumbaview aus menu starten
  \item med-imaging-dev mit auto-apt \\
        {\normalsize\texttt{auto-apt -x -y run \\
	                    less /usr/share/doc/med-imaging-dev/copyright}
	}
  \item gnome-apt aufrufen
  \item med- suchen
  \item aufwerten + installieren
\end{enumerate}
}
\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: 
